[未完季] 熱刺 對 利物浦 1

公海以為我地唔服輸笑佢地金錢足球
心諗我不知幾撚想可以自己隊波金錢足球
唔洗買vvd好似買到要道歉 買基達買到好似街市師奶續m講價咁 買fekir買到要用佢跛腳黎講價

有排推，成半個月

唔係post 2啦咩？

成日都扮冇錢 扮平民隊踢出真實力
想人洗甩勝利球迷+金錢足球嘅感覺

唉頂輸到忽左

贏一粒都話唔夠 後備唔掂
+7變-1嗰輪我不知幾想老鼠拉龜呀

買基達真係好似幫對家含撚咁

每買一個都好似辛苦到乜咁

咁KEITA係對家寧願下季比利用違約金平D買
都唔肯比利高價早一季買 呢D冇得講

係香港捧得鏝既都係

支持得曼城 大部分係咩人都心中有數

2呀 韓西

有具體既野想高普唔好做

就係唔好決賽前又去camp

再要好好保留體力同唔好分心

中學生囉
岩岩睇波果啲 搵一隊最屈機嘅波撐
等自己心理上好啲 同人講波果時顯到自己嘅眼光

開波前會推到幾多個post

正正常常訓練，正常作息，面對最重要一戰

Allez Allez Allez

btw下星期黃蜂加油,想獌要踢外圍賽而提早開操

高普:fsg快課金

本來對鏝冇咩野
不過連登班鏝好撚on9當利係世仇

未必好多
英超已落空 唔洗再ff咁多
之後+7變-1 高普保守依啲講到悶
買人又唔似咁快會有動作
新波衫又出左
睇黎短期內依到都係一潭死水

呢段時間都係FF有咩轉會啫
都冇咩好傾 仲有三星期先決賽

其實好正常，又唔係當地人根本9成一開始都勝利球迷，係睇隊波回落時仲撐唔撐啫

韓妹子真係絲打？

屌 以前約過曾他首出黎食飯 滿心歡喜以為約到靚女
屌 原來矮肥毒黎

上到黎個個都變癲佬
現實淨係識個阿狗會好似上連登咁jer撚住

講世仇呀歷史呀姻緣情仇依啲最冇資格由佢地講

點解會覺得他首係絲

連登多小學雞，現實識d獌都正常好多

咪係囉 正常人梗係勁隊 又唔係當地人
邊有咁多捧利痴線佬

太遲先踢

...

朋友點同網友

其他聯賽都未完季
仲有國內杯賽未打哂
又要歐霸決賽行先

呢三個禮拜都唔知點過好

我相信大部分球迷 係現實生活都係理性嘅
係一上到連登 第二人格又出左黎

最折墮個時開始捧利

有啲煎熬

D陰暗面 負能量出哂黎

最多咪抽下水笑下

唔撚係掛。點樣先會幻想他首係靚女

連登抽水多過捧自己隊波 好撚痴線

你
基佬扮絲打

依個真正 一定唔會好似連登果班笑鳩人 聽親都係屌鳩普巴果啲唔知做乜柒嘢
但又唔係好覺得身邊有人係捧鏝

講真一日花咁多時間又爆閘 又開po抽哂水嘅人
現實生活都應該似一pat爛泥 點解可以得閒同埋咁上心笑邊隊邊隊 日日掛係口邊咁

Me米奇老鼠三冠開始
我覺得你係一路撐既點開始其實無乜所謂，隊波收皮就揀第隊既唔好叫自己某隊球迷，叫觀眾就ok

韓妹子成日扮自爆

仲未計專登扮其他球迷講鳩野 博比人cap

識三個
有兩個正正常常
有一個講到利好似殺佢全家咁

米奇老鼠三冠都好過而家啲獌,得隻紙杯

咁鏝近十年先勁
要捧金錢足球 前已經有車

而家分左3類球迷
1 真係球迷 中意同欣賞足球 不論係愛隊定人地
2 為抽水/同朋友之間有話題而跟風睇下 愛隊模糊
3 唔睇開波/對足球冇咩認識但又跟下風笑邊隊邊隊

唔好幻想太多

笑咗

啲圖偷返黎

係寵物台見到有個會員叫停車sexy

4 場場睇足反開嗰隊 冇愛隊

要手寫名加日期

陣間睇比卡超 開心下先
睇中定英文版好

鏝果種金錢足球好穩定好屈機
踼聯賽等同屈機 對住下中遊，好穩咁食住

49000比咁多錢踼舊屎出黎

依個太癲 到時公海見

阿巴個簽證被拒續期

睇中文應該係因為暴龍哥

有幾張圖係fb見過
佢一定係啲利page既writer啦
唔知有無人真係信佢係絲
信果啲趁暑假快啲驗下腦

我係4

買咗個鋼琴家

49000根本唔知自己想要D咩
你睇佢請個堆教練 個個唔同風格
年年換血 真係等死

死獌狗又重建

已經同兩個利po巴打食過飯

嘩 唔叫？

我有時貼啲女仔唔遮樣純粹係分享一下靚女放上黎姐

蘇斯黑柴背後咪即係廢爵爺
即係由耶子到摩佬都係白費金錢

放出黎啲女仔 個個都唔同樣
個個都係我咩

推歐霸 又幾個po
推盃仔 又幾個po
格劍 叫春 日常 自爆 又唔知幾個po
跟住又唔知賣邊個 又幾個po
去到決賽前起碼30

班曼狗都要ff到未來好有希望果下先勁

他首都算肥?唔係女姐,唔洗咁踩既

會唔會
廢過閪咁

何來未來未開創
我對希望沒期望
未放開
提前釋放
明知道敗仗
就不應該對抗

咁應該唔會有人痴線到FF自己隊波年年仆街

玩撚完特登由荃灣去杏花村 冇晒晒碼

純粹有野搵佢地交收先順便食埋野

米囝

冇撚晒碼灰住oh地鐵翻去

佢肯做後備又唔hea操已經好好

- For myself - Zero Appearance

態度一流
又大方

覆dm啦

抽咪抽 唔明點解要攞球會慘劇黎講
其實又攞希素講又話人空難果班真係好仆街

其實應該冬天/開季果陣買多個前鋒 夏天買又要等時間磨合
基達同邊奴都要成季先得

冬天好難買人
仲要前面三件唔傷都鐵膽

米仔幫利拎左兩次亞

痴線,比佢講到我都想買飛去睇

韓妹子（扮自爆）又搶新post開收兵

有咩買？

朝聖都冇錢
更加唔好講去睇歐聯決賽

尋日巴打話有齊碼1819主場429
今日已經得翻L XL

萬幾蚊買唔買到飛？

3倍啦

3-4萬

要不是油王鏝仲係中下遊

屌 好彩無去

法國沙拿個女腳法仲好過佢老豆

交收為名 溝女為實

最近想買隻錶
唔買錶去睇決賽 有冇得諗

把握力都係

一晚酒店都炒到過萬
波飛最少4萬

攞件全黑去印文尼算

點止中下遊,直頭係升降機

即係冇返10個8個，都唔洗諗有得去睇

之前聽講有巴打放左兩張出去

買隻撈睇電視好過

俾佢搞到我都想

識一個3 on9仔嚟
間唔時就send啲笑利po比我 唔知為乜

有冇人想同我食飯

依排block左好多傻閪...明明上連登都係想入利post睇利啲動態，咁撚多爆閘，班人睇波係咪為左反/笑其他隊

細個唔識波淨係識做勝利球迷

依家大個d發現足球係好奧妙同好熱血，
利物浦真係天命，上年歐聯決賽輸，今年拎聯賽亞軍，0：3輸巴塞都動搖唔到想睇利物浦踢波既心
you'll never walk alone 果種氣氛其他隊係取代唔到
呢個世界有種愛叫 Anfield
無冠又如何？
就算跌到英冠都一定喊住捧

如要即插即用 除左英撚同係英國踢過己經無其他選擇
要贏聯賽勁人愈多愈好 因為對手係哥狗

講團結 講氣氛
Big 6冇一隊有利物浦果種程度

想同韓妹子食飯

其實我地買人人地唔識買咩?
都未完季就話簽緊人

想同男人食不如同我食

以前曼城買老孫係講緊買孫繼海

熱狗同鏝氣氛唔差

真 淨係對手臂都玩成晚

La仔瘋狂玩弄兩個軒女都得意

送你一個納爾遜式鎖

玩到佢性冷感

一路以為高大有型
唔會就係送件英撚波衫印中文名軒比軒隊果個下話？

你今日係咪著灰色衫？我懷疑頭先嗰個係你

果個係黨魁黎

LM

他首係咪真係好短

逐間波衫舖打去問啦

未見過 好似係

見到兩對曼反差好心涼

風水輪流轉終於到佢哋

我一路以為係反話

有錢自然勁 同以前米籣一樣
但鏝城連管理都勁 目標擺明係做最勁既球會
同獌狗都洗錢但 獌目標就係做賺錢既球會
fsg 最正確就係換左ceo ,tc 同請左高普

好想奶

奶個鎖

他首恥笑.jpg

舊登成日送杯麵

La個仔好靚仔

放眼全歐洲都未必有一隊有
所以晏菲路可以甘勁

花雕雞麵

甘你老母

而家唔送 肯定俾d仆街笑得多

Jrodriguez • 18h
白禮頓 每20分鐘不失球
將會抽一位手足食 kfc 越南牛油雞薯容餐
價值$46.5

白禮頓入波，我請返你食

幾時找數 @jrodiguez

咁
打慣哂手勢sor

食過兩次 真係難食

咁要屌大力d

喜歡猁讓我下沉 喜歡猁讓我哭 能持續 獲得雙亞亦滿足

未食過 下次送麵王我狗衝

狼隊領隊好得體講野

賽後祝福利記歐聯贏波

anfield英超兩季不敗
歐戰4年半不敗
可惜決賽唔喺主場踢

隊波拎冠先支持算咩球迷
下季繼續場場追

佢隊葡萄牙狼好撚勁

幾鐘意呢個葡萄牙領隊，有激情，又同球員關系ok，講野又唔會太激

我都祝狼隊來季上半版

下季取代獌成為big 6最新一員

終於有bro應下我

相當鐘意佢

不過講真應該留唔到人

獌邊值得擁有佢，有個sob o岩哂隊rubbish la

咁要睇下班支那老闆仲有錢燒

big 幾係取決獌狗排第幾

要改改唔好做羅賓漢先
哈特斯菲對狼兩場拎晒6分

青梅竹馬

留到都唔出奇
個大陸老闆好有野心

sorry 我get 錯左意思，以為講獌搶佢

La子子幾好波

支那仲有錢燒先算
貿易戰下應該好快有外匯管制

利迷子唔好灰心，英超呢隻飛機盃啫
你地仲有歐聯

講開又講 非binc
但係你而家點睇邊爐

仲駛唔駛賣

無名畀你叫隻獌？

英超完左季，想講幾句心入面說話，首先多謝未block我既bro，因我都知大部份人都block左我，想傾波經都難

我鐘情利記，有時人愛之深插之切，其實回想都係強求黎，一來我既意見傳達唔到去利記團隊，講黎都係抒發感情

二黎利記DNA係有種甩甩漏漏缺陷，強要佢場場盡善盡美其實都無謂

再加上我季初狂插當時冇態既邊奴爐，但佢下半季表現已打左我N下臉，邊奴做得好

而家專心等決賽，希望，期望贏，好重要對利記

又可以睇高普著老西

記得季初屌沙拿個陣 仲有好多人撐佢
但而家佢個問題真係越黎越嚴重

得罪講句 如果歐聯有咩差錯 我覺得好大機會係因為沙拿

預左比人負評 但都係要講
如果佢走 我係一d都唔覺得可惜

真係睇夏天高普可唔可以屌醒佢
唔係嘅話對佢對利都唔係一件好事

真，覺得佢有啲球員凌駕球隊嘅感覺

未贏過 著番平時咁求其披件西裝褸上去算啦

廢中對呢啲獨食情況好縱容
以前25古瘋狂浪射都由佢咁

每個球員都有迷失期，上季比人吹到咁大
佢自己都有d highhigh地 飄飄然好正常
咁就話賣，同獌狗有咩分別

上年都係著運動衫

佢嚟到利有冇着過老西

獌都唔知賣唔賣到鋼琴家走
仲有渣古條肥西

好似得聯賽杯決賽

我都唔認為klopp會屌醒佢

全能到仆街50萬 點賣呀
沙拿個陣搶12m射
米拿唔比，佢都冇話d咩
又唔係做新聞 話球隊d唔好既人野
又冇搶球權
咁都要賣

4:42果妹妹係

好可愛

同公海傾波真係會嘔血
成班友成日跳point

出面覺得鏝後備深度同我地差唔多

屌那星係個陣容post講左成個鐘
鏝就瘋狂話自己後備廢然後吹奏利後備，獌就瘋狂含鏝
同佢地嘈直頭浪費人生

屌摩世一左閘

佢地又話咩同大夫巴禾奧達文迪差唔多

我都想有耶蘇同sane 打後備

出左嘈都傻
佢地根本有既定立場 同班廢老一樣 傾條毛

衰極都係神射喎，點會要佢走
今季高普曾經放左佢係最前，而唔係邊線
搞到佢做唔到突破（當然好撚多死扭）

而家需要
1個同後備頂明奴個位；2閘後備
1中場（基達ox唔知幾時又會傷，沙短替沙拿）
大清，la都係時候要走
米叔睇下有無打多季

但唔賣人唔買人呢點真係難搞
賣走前場任何一個都要重新夾過

真

問完最後一次肯唔肯交換個後備唔再入去算

放棄了
已經傾到冇晒point
對腦無益

佢真係cls

唔講D咩迪布尼今季踢得唔多都98分
利冇咗9,10,11其中一件咁長時間一早收咗皮喇
咁都叫後備差唔多

睇返原來上年4強Model 有球接Kolarov 遠射已經差d出事 同決賽Bale嗰球好似

點解鏝唔大大方承認玩金錢足球?
同樣金錢足球獌鈀咁柒就比較到金錢足球都唔係玩撚晒，都要配套架嘛

就算唔講我地
鏝陣容點都豪華過車阿幾倍啦都要唔肯認深厚
真係唔怪得有個車迷燥到

其實講錢, 有乜問題
而且大把垃圾都高薪

踼波只係打工, 做義工咩

淨係講前鋒都冇邊隊比得上
又阿古路,250,sane,耶穌,馬列斯

sane 廿場10g10a比佢地講到唔夠班咁

taa勁到

廢中係咪已經50歲

51歲

真心覺得佢地用堆後備踢正選都有頭6 佢地話後防後備同我地啲屌摩懦夫米佬差唔多質素 但中前場勁幾撚多啊早幾年我地就係用呢堆人都有第6第8佢地中前場仲要勁咁多 吹到自己後備中下游質素咁

明明皇,巴個堆後備都冇佢地咁勁

屌

FBI都阻止唔到呢班人了

鏝應該覺得我地中場同後防人腳充裕過佢地
不過前線就點都唔駛講
一定係佢地質量高

明明英超top5翼同中鋒啲討論實有辛尼 耶穌 但就覺到普通料咁

咪比班假膠煩膠聊到燥啦

全世界正常人都知鏝板凳深度高好多嫁啦

洗鬼Proof同比較咩

攞黎比較嘅一係唔正常，一係假膠

所以點嘈都無用

唔洗認真

好多謝VVD
明明佢可以去鏝捧盃

認真 帶波帶得幾好
好多𡃁仔踢2步就要用手hold停個波

仲可以逗更高人工

我只係覺得佢地好好笑
吹到一線屌摩

輸左就輸左，拗條撚咩，人地唔認金錢足球咪算柒數

咪望下下季利可以走到幾遠，今年夢就發完，希望下年可以再發夢

不過世杯嗰陣我地成班利狂插耶穌好廢
覺得明仔先係值得擔正
跟住今季佢返到鏝就冇咗正選

始終果時巴西要個假9多過正前

咁我地實係認同明奴好過耶蘇ge
但耶穌係其他隊都實夠做正選料

今季兩場對賽比哥狗應對戰術完勝，都算抵輸

天分爸爸啊 求你賜個歐聯俾利記同高普啦今季嘅表現值得有隻杯

天父爸爸

我地太林善係度認真同佢討論[sosad
轟迷直接開火屌鳩柒佢

大家好 我回來了

都係既 入球能力應該就比唔上 但助攻同埋夾左右翼方面應該拋好多

根本龍門任佢哋搬
講鏝又話傷同冇態又話廢
講利就傷成季/成季冇出都球皇

返黎搵老闆娘下下火先

狜同明奴有chemistry

做乜帶住iron man 手套

鏝狗係有一班新球迷當利係世仇
佢地尋晚仲諗住喺post頭笑利
果班友好多同時迷哥帥迷小花
即係鏝版拼圖王、sold9之流

有冇人覺得對鏝果場係輸懦夫

算啦

唔可以要求太多
佢級數得咁多就係咁多 冇得勉強
講真出馬貼/高美斯都好大機會失
如果係VVD先可能唔洗輸阿古路嗰球

完左季 97分

仲攞返幾個月前場波出黎搵戰犯

係咪要班球員38場全勝

有少少精壇mode
不過真

伯禮頓炒左領隊

牙路同小花都好難防
無得講

成季輸得一場已經好好
仲要高分過雲爺爺不敗
都已經怪唔落任何人
最多諗返2月嗰幾場和波唔進取啲有啲dum心口

比起上季多咗22分
不能要求更多了

根本就係
高普係要出佢，擺高美斯右閘
兩場都自爆

有冇人記得11月果場作客阿記，文尼補射被個on9旁證吹越位，最後和撚左
果條仆街先係真正影響歷史既人
6個月前真係有人一語成讖

不得不承認利迷係比鏝迷高質
鏝區真係好撚多小學雞
有d人喺季中不斷話清洗kompany

屌
仲噪乜鳩
不嬲波台都係成王敗寇
而家事實就係輸左英超
獌狗唔要面咁狙鳩你你都吹佢唔漲

如果6月2贏到佢地就自動收皮
贏唔到就潛多年先
就係咁簡單
上波台都咁撚認真mode會短幾年命

on9
唔係佢白蟻上到黎咩
護撚到級

睇到佢上限就係護級
襯開季前換過件

係出面講算啦
你係度講 我地覆你
又會有人話利狗幫鏝含

咁你地應該槍口一至對住班奶袋底既獌狗啦

其實白禮頓尋晚入到波算幾叻仔 李城般尼反而入唔到

講真我哋都有幾球越位啦
呢啲真係無得計

咁快又過一季
諗返起開季屌懦夫胃痛唔出聲要抖一排都好似幾日前嘅事咁

阻左艾達臣share金手套

直頭高撚過摩一個陣
鬼叫哥狗咁撚癲
而家就好似對住09-11疤咁
我就覺得而家既利比起呢d宇宙級既
就好似11 15疤
三冠拜仲有d距離

我不嬲都係反獌
果陣利對獌都係咁屌柒班小學雞
佢地話想獌贏

其實波台啲野真係唔洗認真看待
俾你講 頭兩三日可能見到仲會有啲唔開心
但過多一排就冇哂感覺
最緊要自己識move on期待張來
反正依家隊波又唔係冇潛力
學高普話齋仲未見頂架

97分對上兩個紀錄就係今年鏝同上年鏝邊有得唔服

我喺出面講野比獌狗當痢

白禮頓炒領隊
下季降班膽

榮華都痢啦

其實神秘力量幾時變咗黑哨
神秘力量唔係講緊力子90+6球波咩

成個波台係得獌狗會針對我地姐佢地都週圍幫人含都唔明個班人柒到咁都可以走出嚟抽人水又唔比人笑返，簡直係波台共產黨

班獌狗真係傻撚左而家咩事都要入利數

真係on9
今年都因為有足總盃先有少少分心啫
咁就要炒

神秘力量我理解做D中柱唔入/對手派膠

總之就係啲-6波

例子toby og

熱90+5絕殺阿積士嗰球都係

有啲隊一落後就放軟手腳
連-6機會都無

佢地好鍾意咁場場捉，好似一定要有個戰犯先安樂，真係建議佢地搵番高普琴晚完場個press con黎睇下

果場打完呢度已經咁講啦
包offside

97分完季都冇冠真係冇野好講失望到爆，講真每個球員都有犯錯高普都唔例外但終極戰犯肯定係仆街fsg

包皮 整圖條友傻撚咗

其實係，但成季流流長要搵戰犯好多人都係
沙拿成季發瘟，高普放高美斯打閘，羅拔臣李城，阿樂經常失位，米拿打閘出事

撚有錢買PSG D人咩

包皮黎到送佢主場波衫一件

上面4個可信性9成
下面4個鳩作居多

20%機會都拎出嚟吹

真，同建制派好撚似
完全唔洗講道理

PSG買撚晒我地啲人就信

公我贏字你輸

包皮 我驚mane+salah人地都唔肯放

天命最高

岩岩踢完個陣就會搵戰犯 而家完季 97分 望返轉頭 仲有咩可以要求更多呀

又反軒

冇軒

每一隊都有on9球迷架啦 只不過唔知點解獌真係特別多

今屆輸比曼城 真係輸得心服口服 本身又無咩恩怨 希望競爭會令下季隊波繼續有進步

屌 曉頓自己友黎
對佢好似全勝咁滯

今季已經好好 唔好再捉咩人

人地吹到鏝無兩隊正選 我都想換佢堆後備來 唔駛班勝利十一人咁辛苦 俾件公司 廸布尼 辛尼就夠用 唔大貪

今季下半季每星期就係期待利贏波同埋鏝失分 英超咁就完咗 好似少咗個精神寄託咁

仲有肥賓渣士學神
利物浦領隊聯合軍仲未解體

唔係公司李城果場失左分啦班on9

渣土學神都叫自己友

正解

吹包皮仲難過基沙文

咩事要來利

黑暗時代代表人物

畀一個機會渣士啦
學神就

終於傳麥巴比啦

Lucas Moura有得踢歐聯決賽

希望令包皮識諗

雖然比唔起人工
但佢咁跑得 啱晒利記

見到有Lucas Moura嘅IG post

就tag麥包皮

等佢識諗

巴黎年年都8強止步

20億點買

包皮咁大粒星，我就唔信佢會嚟，佢嚟我都唔支持，因為文尼沙拿一定走

要買就買有實力又肯做輪換嘅

大大大前題係FSG有錢

佢黎又點 要佢踢後備？

沙拿後備is ok

睇死廢中放交屁後備

但高普個戰術 唔係要逆腳翼咩

唔駛後備 salah換包皮 我lur飯應

點會放

除非好像傳言 Psg 決定唔撚玩

玩到嬲

收撚皮啦牙路 屌你老母忍唔撚住屌鳩你
假膠都有限度 入黎爆人猁閘仲要搞分化
根本成班鏝得你係咁屌隊長 又叫人斷斷腳又剩
各位猁師兄唔洗理我 純粹屌柒條on9

同樣非洲人但有不一樣待遇

其實係 後生六七年 貼錢都換

PL FB
向偉大的亞軍敬敬

本賽季英超嘅利物浦：
積分97，排名英超歷史第三
全季只輸1場
主場保持不敗
失波最少（22球）
英超賽季最佳球員（雲迪克）
兩名球員取得英超金靴獎（沙拿、文尼：22球）
英超金手套獎：（艾利臣碧卡：21場零封）
4人入選英超賽季最佳陣容（阿歷山大阿諾、文尼、雲迪克、安祖羅拔臣）

沙拿成個中東撐佢

賽會利狗

買完仲會影響人工架構，你估FSG係on9咩

兩個一齊收撚皮唔該

mbappe 左
mane 右

你地D家事返自已狗竇搞啦

我寧願要Brandt算

後備 is ok

FSG: moneyball 話俾我哋知下年用wilson

希望買到brandt 25m，可中場可翼，今季連8號都打埋，感覺好岩我地用

咪係，條友講緊430k週薪

你睇下我地架構最高人工果個

WILSON似會賣走
之後買華拿/BRANDT

其實不嬲都唔當鏝係enemy 係rival only
利既enemy得愛記同獌

唔係掛 wilson 都賣 起碼要俾一季佢證明自己啦
速度腳法射術罰球 係呢個年紀都算幾好

傳祖記想用大巴拿換山齊士
咁靚仔咪去做狗啦

Wilson

證咩明呀wilson係高普手下一季俾盡出到5場仲要係後備落黎十零分鐘
不如唔好害人啦

一定係咁喇
拎件正選去換人地大後備
仲未計前者仲後生,市場價值仲大

咁睇唔開換山齊士做乜鳩
我比屌摩換人工平幾倍

老實講WILSON做到嘅嘢
我地後備都有件沙基利做到
如果賣咪好似IBE咁加返回購條款

祖記開老人院㗎嘛
不過唔會係山狗囉

老實講 我寧願要wilson

今年應該要等到6月2打後先會有轉會官宣
上年法賓奴

想知上年賣走既球員踢成點
安利簡果d

所以呢一個月

有冇多少少特徵啊
btw戴祖儀

價岩就會賣

點解會有人信呢單新聞

有名你叫乞兒蛆
唔係開善堂

是咪candy paints嗰件

1314 白色作客？

係13/14作客啦咁

如果有華拿，賣wilson籌旗無所謂。

係呢件唔該

見到件衫又諗起牙蘇 ...

3-3

你送呢件印埋蘇牙
睇下你朋友笑定喊

緊係西班牙魔翼

呢季好似仲係手球隊

3日睇左20集倚天

屌好似係wo

印25古25寧

真心搵軒達臣，朋友見到實覺得你有品味

有品味就緊係印kolo toure

轉會窗幾畤開始

16/5

認真？

When does the summer transfer window open?

The window opens at midnight on Thursday, May 16.

When is deadline day for the summer transfer window?

Clubs have until 17:00 on Thursday, August 8, 2019 to complete any transfer dealings.

好似改咗好多
利申淨係睇過書

FSG又可以話買唔切

不過今季正路都唔會點大補強掛
唔賣主力已經算係咁

買遊艇啦屌你linda

係咪好想要呢
冇你地份牙黑哨臭猁狗
準備迎接今季第二個亞軍啦二奶猁

其實點解你地對Wilson 咁大期望
之前睇佢對列斯表現麻麻喎

人地寧願留係德國
咁就無謂勉强，同哥利斯卡呢d一樣精神意志都唔太乎合廢中要求

全季最撚on9係和李城果場
臨完半場俾麥佳亞頂入嘔返兩分

最殺食係罰球入好多球呀

講真都好難學到....

臨尾係咪好失望呢

正路都應該歐聯之後先公佈
希望好似上年咁唔聲唔聲簽人

見到芷若妹妹就好想喊

始終親生仔加似王子，容忍度實大好多

真係英冠料

唔聲唔diumo續約

但一場最多咪得幾個罰球機會
佢其他方面真係唔太突出
雖然我都想佢成材

後期劇情改撚哂
垃圾到嘔

做輪換ok
但見到有手足希望佢黎緊兩季做重要人物都唔知係咪搞笑
而家依一刻利最有條件同吸引力直接買到大星
點解仲要搏青訓成材做重心

後生仔出就一定要交學費架啦
你睇taa比出面吹到世一咁濟我地都仲成日屌緊佢
起碼呢件你見到係值得比佢試下
woodburn就真係唔多睇好

Brandt踢唔踢得10號？

邊路突破型

今季踢中間喎

咁多人走都唔大補強
又摩獸 又大清 又啦子 仲有等左一年既攻中

超級連結人？

唔係走主力好難大補強ge

就係想知中間佢踢成點

潛一排先
大家要好好生活

今季踢8號位,評價好好

why

成日話啦子走
覺得廢中根本唔會放佢住

平復到歐聯week先再跟進

唔放都係一季踢一兩個月

無波睇 呢排又多爆閘狗
好多手足都潛了

依家唔賣又唔續約好晒喎

挽留

唔，成日花精力講緊獌，我覺得太睇高左呢隊黃昏球隊

咁既成績冇乜話題性

偏偏無論forum 定bbc ,sky，都係咁多noise呢隊野

好厭惡性

多fans嘛

阿記而家既關注度，我覺得 恰如其分

唔知幾時獌先可以話題性同佢成績成正比

屎波但又多noise黎講，獌就係強，冇第二隊只有佢

喂小王子其實你撐咩架
屌左你百幾次你都入返黎我都屌唔落了

今年好似無再傳Timo werner 同 sessegnon

This made my day

嘩沙拿ig po咗18秒已經破千like

你爭人錢牙

我明，但講緊三冠王，C朗雙冠王時吸一大班fans，但佢地鐘情果d作戰到最後一刻，反勝，鬥心強乜乜柒柒，唔見左幾多年已經？仲咁迷隊黃昏隊，真心癲

睇隊波除左成績，最緊要個核心思想，獌自從莫天才接手後，個核心作風都唔同左，點J得落

麥巴比去利 0分重作

3萬5了

cls

喂呀椰子係無辜㗎屌

沙拿換我制
不過球王格 唔岩利

又唔係咁講嘅，支持咗一隊唔通周圍轉咁柒咩
況且獌聯上年都有亞軍

點解可以咁樂觀唔買主力先算啦

呢件吹大左啦

第一個社區盾對曼城已經收皮

輸決賽第二日

出年冇世冠盃打 改制變每4年6月尾打

下季一開就比人鞭屍

冇得七冠王

點做七冠王

社區盾
足總盃
聯賽盃
英超
超霸盃
歐聯
世冠盃（改制2021先打）

佢地鐘情果d特質，優點，利記有齊哂

因為呢d特質係普世價值觀，冇球隊唔想擁有，偏偏獌冇

有時間中睇下d傳統大戰matchup有獌份，wtf ，沉到

成績緊要，個核心打發有時仲緊要，利記呢3季做到，亦都係我咁鐘意Can 既原因，因佢都有雖然乜成績都冇

Can 而家有意甲冠軍，唔記得左

我鏡意佢既坦克爆上，歐聯夠分有一場全靠佢爆上比人foul有球罰球，入波

想聽多d bro講下幫過利記既舊人乜動向，多過獌d無聊野

走親既都有盃捧
lulu

去得祖就預左座底一個聯賽冠軍架啦

小弟搵實習，星期五寄email今日已經收到email話實習會做至少6個月甚至一年，即係點完全冇經驗

可能屈仔FA CUP 呢

如果可以有麥巴比，但要用文尼或沙拿來換
上季尾大家應該都揀文尼走
依家就調返轉了

佢地個腦裝左係屎忽

Dybala嗰啲就真係吹大咗啦

.@honigstein says here that Bayer Leverkusen see Dortmund and Liverpool as the front runners to sign Julian Brandt this summer, if he decides to leave

到真係袋左落袋，都替佢開心

近幾場歐聯都有正選，開季時冇乜落場時間

佢雖然跳草裙舞利記最後一季，但佢有冇落力踢睇得出，對RM最尾幾分鐘落場，成粒子彈咁追波，不過為時已晚

佢又真係真傷到世盃都冇都肯落場盡哂力冇得怪

Can不嬲都係機會主義者，佢係拜仁過黎原因都係咁
佢不嬲對球會歸屬感都唔重，都係打工

大家睇黎已經接受左獌狗小王子入黎同大家9up
不過同大家重溫下 你地全部都唔夠佢識足球嫁

嘩屌 又要割席

識波小王子

留到美好回憶既離隊球員

以前佢一入我就想屌撚走佢 因為佢入獌狗po傾
但屌極唔走 可以真心膠到呢個地步都算難能可貴
由佢啦我唔屌了

買皇馬都幻幻好唔好
Diaz
Mariano
Vinicius
哩d

CD-ROM 忍唔住上水，我仲好記得識波帝話邊爐災難級，高普一分鐘都唔會再出佢

要幼幼都要有力爭正選既幼幼
唔係既廢中留低擺

硬係覺得件Brewster普通料

次次一講bino佢就會潛水

我衰左，衰哂係邊爐事件

求下今年轉會比D成熟少少 有實力爭下既閘黎

回錯reply 自膠

果d Post 真係得啖笑，鏝根本就係money ball，成王敗寇冇咩好講，最搞笑係贏又要吹奏自己唔係靠錢

高普體系，閘位要求高到仆街，都唔知點執

有預感會變+2fd

+2gc

仲有未開季就平少少賣走佢止蝕

應該幾啱用
綿龍拉去中場俾佢插入輔鋒位射波

長年CD-ROM留名，都唔知點解佢地咁敏感，四大聯賽冠軍都係用得錢最多WIN，錢都係實力GA一種。。。唔係覺得自己清高到係李城多蒙特掛。。。。

其實最主要係有人拉利落水咋
本身好地地 個樓主ON9
之後有條友就開始亂咬人

原來阿樂早排去左拍神探比卡超

又識踢波又識捉棋又識拍戲

全能到仆街

國家隊世界杯得佢睇得入眼
不過人地唔想出國

對疤個場無佢應該搞唔掂美斯

呢件衫除左呢間仲有冇邊度有得買

最尾反搶巴 仲諗住單人匹馬帶上前場
真係合埋眼都諗返起

真，佢依家好重要

雲拿去硬拜仁，白籣特都唔樂觀

開心到佢

唔會啦
廢中想要左4年

圖?

搶咗交屁幾多球先到手

世仇係曼啊

今年唔走=明年去拜仁
如果藥廠無歐冠走硬

尋日識做影完相就俾個奬文尼keep啦 重死攬住個奬

必要時100分，軒打閘。。。

好老實我現實唔識人係撐鏝

有轉會news未 上年同期傳緊費基亞

點解？

而家淨係得brandt
仲要唔大機買到

之後會唔會整多個

個個都有獎bo唔係咩

應該每人一個 美羊都有啦

玩鳩100分，人地就係唔想打閘先黎我利
不過可能高普會用愛去感動佢

who

德國人好少出國

秦妹子

韓正d

利?

Who

而家無NEWS到傳包皮，唔爭在傳埋美斯想去利證明自己la

起碼慳返d$入前線球員
下季無咁好彩架啦

好多巴打都潛咗水
小葵 黨魁 經理

咪係 快啲自爆

我都係
琴晚去睇波
隔離房就係鏝
完場我地頭DUPO DUP咁走
班撚屌開門叫我地收皮 走啦 etc.

會後補番
但文尼第一次拎 讓俾佢先都應該掛

無3分鐘打後個幾下反搶 應該會收皮
最後個球簡直經典

咁都忍？ 開鳩佢波啦仆街

爆過好多次 之前show腿 不過我諗佢真人最多米六

我知

真fans一早去左鏝城fans club個場睇波啦
依班撚屌係勝利球迷來
球迷會都唔join

都未完季

現實都咁樣係咪痴線

快d扮自爆

搞下笑JA巴打我信點都會有驚喜

同波台班細既一撚樣

Photo ？

fabinho 45m 買到真係好好彩，獌狗簽個 fred 都要 50咩，曼城傳緊嗰 saul 都起碼貴一倍

鏝聯賽係勁既 咁多後備可以換 一到歐聯就收晒皮

邊爐有D 卡斯米路feel
不死人方面

呢條女就真利靚女啦
個臭閪公主食撚屎啦

得閒J番上年歐聯5:1先

唔知點解東南亞好多靚女利迷
ig成日都見到

有無鳩

個臭閪黑腳黎.
睇現場輸波率100%

正呀 細細粒

藥廠唔係賀芬咸咩

咪咁一般見識啦

利雲古遜

應該開心既係熱刺踢左鏝出局
如果唔係決賽對鏝真係

除左褲問清楚呀

呢啲真係聊交打

唔知邊個po

想統計下如果拎唔到歐聯
有幾多利迷棄隊

唔緊要
無晒啲勝利球迷啫

學神教都未棄 而家棄?

最多棄上波台ge姐

如果佢地夠膽成班走出黎
應該真係會打
但佢地剩係開一開房門叫完
之後閂埋就算

我都係今日過左高峰期先敢上黎

好柒喎，佢地幾大

驚西咩

上狗竇驚乜
利po有愛

間間都有 個600up淨衫

唔知 佢地係走廊尾. 我地間房係中間
走唔係去佢地果邊走

上黎叫下春圍下爐

其實利有決心一定要贏，邊隊都唔怕 上次對鏝輸係因為高普太保守想和波先搞到咁

前排係皆旺個間訂 今季個件$659連名英超章
店員話好彩早訂 而家買會再貴啲

完全封左件濕鳩小王子
又有咩偉論？？

尋日反痢入侵亂左一陣，而家完全封鎖哂爆閘狗

好過買唔到
我會咁諗

決賽應該都佔中三子
最驚又玩高美斯打閘

告解緊

買到包皮幾錢都唔會蝕
踢到就完約唔肯續再賣都1定過億
不過買唔到姐

老實
比我想像中少
起碼我記得14年仲爆得勁d

大佬呢件唔放低200m都唔會有啦
個陣買返黎都180m

冇傷冇病應該係

m10 f9 s11
w5 h14
f3
r26 vvd matip taa

放低200 過幾年再賣變300啦

下季左右閘都要入個後備

終於有番件黑社會大佬,好似馬斯咁,專做仆街野

用高美斯打閘真係好阻佢成長高普夏天快啲買返隻閘咪撚再搵佢打閘

熱狗啲傷兵如何

6月先踢
到時kane都出得

邊爐同基達調返轉
希望下季ox 基達 沙短
可以帶到啲變化（姐係唔洗買人啦）

要求唔高,決賽要出邊爐同軒,對住班打MMA開既,你中場要夠硬要夠惡,人地先唔敢打得咁勁

由佢啦買咗黑色當買咗

見到巴西幫喺利咁開心 古狗後悔未

邊爐 軒隊 老母 正常無傷病應該咁出

邊爐老婆完勝

屌摩

買到包皮我切柒煲湯派街坊

如果下季無沙/文其中一個
邊個影響最大

你飲埋我個份

又去camp

Werner: “I think that we’ve made a lot of friends around the world and I think we’ve done well by our supporters. I can’t say enough about Jurgen and all the talent on the field."

講得好，但要放水

ching屌錯佢了
佢尋日影完相真係讓左個獎俾文尼影相
利申：有睇直播

EXCLUSIVE: Jurgen Klopp has settled on Marbella for #LFC's pre-Champions League final training camp. Squad set to fly out next Monday for a week-long stay.

我知講左好多次
但係BINO老婆真係好撚正

Spain

Marbella (/mɑːrˈbeɪjə, -ˈvɛljə, -ˈvɛjə/;[2][3] Spanish: [maɾˈβeʎa]) is a city and municipality in southern Spain, belonging to the province of Málaga in the autonomous community of Andalusia.

This year will see the transfer window for Premier League teams officially open on Thursday May 16, at 0:01.

The transfer window for teams in the top-flight will close on Thursday August 8 at 5pm.

Teams can agree deals before May 16, but the paperwork for the deal can’t be processed until the transfer window has officially opened.

之前去過啦
Andalusia即係屌摩地頭 去咗唔使返啦

簽咗嘅新人可以飛去馬德里睇波了

金靴由三個力架包辦
金銀手套由兩個巴西人包辦

世界變

Tottenham will be in the away dressing room for the Champions League final against Liverpool, despite being nominated as the home team.

Due to security reasons, the Tottenham squad have now been allocated the away dressing room with Liverpool given the home dressing room.

Tottenham supporters will be based in the north side of the Wanda Metropolitano Stadium, which has resulted in the decision to switch dressing rooms.

Tickets for the Champions League final between Liverpool and Tottenham are being touted online for up to more than £40,000.

Liverpool and Tottenham fans will share 33,226 tickets for the final at a stadium with a capacity of 68,000.

Liverpool and Tottenham fans said face-value tickets at more than £500 were "exorbitant" in a joint statement last week, and some tickets for the final have appeared for resale on StubHub for more than £40,000.

講緊1819

話說來季如果要買攻中 要占士洛迪古斯好唔好
皇拜棄將 價錢應該唔會太貴
而且算有實力同埋無乜點大傷過
大家覺得屌唔屌得落

唔好

咁快冇哂?

琴日仲見到齊碼, 咁我應該超級好彩

ali左邊個個係咪佢老婆 幾正

占士都成日傷
今季聯賽先出得嗰廿場
同埋都28歲了
不過佢肯黎又唔貴都會lur 飯應

其實有屌摩做老豆都幾過癮

我老豆五年前同我講 如果利物浦今年贏到英超就會送件波衫畀我
屌你 5年後都仲未送到

我覺得九展果間NB可以試下

有冇replay睇返頒獎嗰段

你老豆識玩

自己買啦不肖子

呢件波衫唔知幾多耐先送得出

出國集訓之鬼又黎
準備又多一亞

佛地摩
本身話左潛 感覺到有人講摩個名

摩的感召

德國拜耳

唉而家fb間間都599
買少件算
我599買1920唔好屌你老母

條路自己簡

仲黎

人地拎冠軍阿

唔好啦，歐聯對利果陣兩場都幾乎隱形
古仲可以諗下（平既話），占士真係不了

驚咩決賽係西班牙踢

係呀
其實3個老婆都正

占士我寧願要跛腳仔 話哂對鏝都有入球 格食格咁

反而覺得白蘭特係樂觀

摩教

公海班友真係思覺失調
琴日屈完lamela係利迷
今日到鳩硬俾人屈係利
全世界加盟利物浦

但尋晚俾巴迷 boo喎

Ali老婆最正

占士個workrate應該唔岩踢？
都28歲好難再改造

好耐見唔到佢笑到合唔埋個口既表情了

驚又操傷咋

JoseMourinho話白禮頓空難死都入利數
你呢D濕濕碎

古之前自己貼錢走，不如而家自己貼錢返嚟啦，當睇愛回家

問題係飛過去又再飛返黎

高普下年真係要諗套破鏝城既陣容

唔雙殺鏝城好難再爭標

加上足總聯賽杯歐聯都有機再對鏝

呢個對手無得回避 唔可以靠人地自爆失分

完全唔明古咁貴 疤都肯買
佢除左古一招 乜都冇

多得我開左個合集
咁多人反利柒到仆街

其實留住米活操決賽前早一個星期去西班牙操同適應天氣唔得咩

果時市面上得佢

飛黎飛去一陣又病

睇佢係求咩囉可能覺得圓左夢比自己人噓都值呢
不過搞成咁何必呢

兒登仔智商逐年下降

我已經唔係好記得今季對佢地嗰兩場踢成點

係 返咗利之後先出發踢決賽

冇所謂啦咁近 飛中東就唔好喇

睇邊個生得最多仔女你就知
做alisson點忍

果時屁馬走左,巴狗驚到亂咁買人
不過廢中調教係呃得下人既

bb好波

當初唔係接小白班？
點解搞搞下變左打翼？
不過而家咁多人反，唔知留唔留到
美斯退個一日佢上位

There will be no lavish spending this summer. The belief of Klopp and the owner, Fenway Sports Group, is that the squad is effectively complete give or take the odd tweak should players depart, writes @_pauljoyce

無哂中場 一味靠左右吊俾文沙

Breaking | Real Madrid will announce the purchase of Eden Hazard from Chelsea for a fee of around €100m after the Europa League final, according to L’Équipe. Full story follows.

Deal has been agreed across all parties for over several weeks, according to L’Équipe.

Real Madrid struggling more with the Paul Pogba deal: player wants €15m a year which doesn’t fit into Los Blancos’ wage structure, according to L’Équipe.

屌你老味殺入決賽賺咁多都唔嘔返出來

講真個冠係痴返黎定係carry返黎球員自己真係心知肚明
拎冠就好似打爆機咁
但個save一早升爆level比你有咩意思

終於肯走？

我地分開左 咪認親認戚

Demirbay去咗拜仁原本又係有傳過 呢個唔會差過跛腳仔好多

你真係好痴線

轉會窗都未開就打沉利撚

Fsg好球

之後買Mane？

屌笑死 成日都ff古仔後悔😂
人地拎左兩個西甲同杯仔 利呢🤣🤣🤣？

廢中最硬頸死都要去集中營

黑白配

利華古遜啊
bayer 同 bayern

賣古先有vvd ab

巴西女人都係好波之人

柒咗心諗幾勁應該都係拜超

咪係
人地一開始笑到4萬咁口
而家只不過俾自己球迷噓姐
我信佢都會笑到4萬咁口

根本我地轉會窗預算少到仆街
用最多錢嗰兩個窗都係賣咗人先有錢

呢個係FSG問題喎

假波仲多 巴西女人連pat都會隆
綿龍老婆太撚俗 另外兩個自然好多

買左世3 再買普巴 都2億幾
是唔是唔會搞文尼

你老母臭閪入到決賽都縮水
fsg真係食屎大

但係綿龍老婆有一線鮑

咁你都知

冇左尼馬急起上黎，冇左理性都正常

BREAKING: Real Madrid will announce the €100m signing of Eden Hazard after the Europa League final. (Source: L'Equipe)

車玩完了

佢自爆過

連nben都係利
唔怪得垃圾利祚日畀人話搶口喇

英超爭氣打左一年好波
都係無用

曼，阿，利，車，熱

皇巴都係想買就買......

冇話佢會後悔wo
但肯定同佢原先心目中自己會成維巴塞核心然後每場巴迷會全場唱歌吹奏佢個幻想有出入囉

華美倫岩岩去巴果季好似直頭全季冇落過場都拎左幾冠，但作為一個職業球員你覺得佢會唔會因為咁開心

傻撚左

到底車暑假有冇得買人

應該係利用上訴期間買人

連續2年入決賽，今年英超第2，搵咁撚多錢都唔買人

有冠又有人工最開心

今季成績咁好，收入又大增，球會點都需要買兩個掂既黎加強隊波

乜都唔買又再博過，鐵人都唔掂

白蘭治

唔是話上訴期都ban?

清加油

咁brandt係咪會走

睇黎出年英超都係鏝
世三走人

最已陣

Fsg: 買你老味咩買

屌你老母

其實唔明點解皇巴要係利車阿買人 就係唔買鏝既人
明明鏝既人勁咁多

油王惹唔過不了

敏敏

曼城果班人工高 仲要係爭標份子
冇咁易挖
相對之前利只係爭前4

疤狗想買P$G 啲人 啲球迷去洗版 然後尼馬走了 疤如果搞鍰下個就係美欺

對笑眼好正

日日俾球迷屌 叫佢躝
又點會開心

好大班小淫賊

為左支持敏敏我決定改名

唔好搞我敏敏

垃圾

上年就等埋基達奪歐聯

今年等埋邊個

有冇人有今場賽後既片？想睇吓佢地同d仔仔女女玩

琴晚Burnley 1-0個畫面仲揮之不去
唔想面對下季

般尼邊有1-0

利狗記有英超冠軍未？

屌
係未仲有咁多人咁無骨氣睇tvb

已經無睇好多年

態度決定高度

所以沙短咁矮

TAA老豆咁似比利

跛腳仔

白禮頓
痴撚左線
Sorry

你做乜撚野

琴日影到個白禮頓球迷好正

梗係利撚黎嫁啦

啦子個仔踢波同老豆一模一樣
希望大咗唔係玻璃腳

支劇真係唔撚掂

但係武俠劇幾年先一部

下年有天龍同新神鵰

天龍就期待
神鵰太多啦真係唔洗睇

屌
未畀我批死
實搞到喬幫主變大中華膠

我最鍾意天龍
不過劇嘅話就不了

古仔反cup未車post講緊夏神要賤賣 相反古臨走前半年特登同利續約 等我地可以賣貴d

加埋歐聯對利好似打少個咁 炒下單刀 古

段譽啲女好正

天龍係外星人打外星人
如果cg 做得唔好就毀左套劇

相反古臨走前半年特登同利續約

尼馬走前 巴對古其實只係維持觀望態度
叫入到眼緣 但真係無咩大動作

買a gomez 都唔買古

其實好撚淫亂

世三留完一年又一年除左反摩果排hea之外季季都交足課
兩個case你都可以話似ge,兩個都係夏天已經講想走，但古踢半季就扮背傷逼利賣，世三就起碼點都踢埋今季仲要成隊都佢帶起咁濟

如果可以臨尾幫車拎埋歐霸就真係仁至義盡

屌你老母車路士

同鍾靈喺山洞定地牢

古之報恩

真世三
一個carry全隊

黑色想要個陣無買
1819得主場vvd
如果可以返轉頭 想買件作客紫呀樂

仲有三個星期先有波睇

黑色我官網買咗2件
紫色我都有件明奴
主場其實到而家都唔係好鍾意個阿伯領
不過見打得咁好想買件留下念

起馬仲有波睇

好喎個領我覺得
Polo領好斯文

呢個真,唔似19000咁已經放假

Btw你講件黑色係下年龍定今年特別版
今年個件黑色唔係都有領咩

唔係掛 已經講定唔買人！？

唔知係咪得我一個異類
我覺得最新嗰件好靚圓領幾女喎

今年特別版
本身叫咗朋友a幫我買 嗰日見佢冇覆我 以為佢冇咗件事 所以叫咗朋友B幫我買 點知最尾兩個都有買
黑色又順眼d

你咩碼 整件黎
利申肥仔

仲有場決賽未打唔會影響軍心 希望係咁

睇完依條片 發覺ALISSON真係救左我地好多關鍵波 平時吹奏得太多VVD 忽略左佢

Ching呢排上水密左

希望鍠買世三唔好搞鳩交屁

重建多十年先啦屌

真，佢果種冷靜希望佢keep 住進步，唔好利化
其實我覺得最近有幾場matip 表現好過VVD

摩教=明教

話唔買big name姐下話? 英甲料都唔買幾件 下年又係1隊打4線?

error lead to 失分 = 0

其實神救唔使多 最緊要唔好派膠 應救嘅正面波要救到
有一個正正常常嘅門將對聯賽穩定性好大幫助
都唔知幾多年未試過 就算Reina全盛期都唔係100%穩

話唔買
最終真係無買

咁冇喇 2件都係s
肥矮毒撚

雙亞既話mane salah 一定想走

一早講咗

年經

FSG:你睇下熱刺,無買人一樣入決賽

fekir 果條片可以用得未

唔係話唔買嘅
冇重大收購咁
姐係唔好預會有40m up嘅收購

留意到屌摩係入面

尾場真係靠自己贏個金手套返嚟
比著米仔卡膠
畀狼隊反cup左了

屌你老母 fsg

咁不如留翻啲錢俾紅襪或者利物浦女子隊啦
都叫同老細光榮

記得早排有球練習 vvd 車埋去
佢冇望 臨尾先發現都救到

40m up唔算貴啦

練習果陣一定fit撚到爆
米奴列週不時都係咁吹奏

話買=買啲google仔
唔買=唔買

買好多=買一個

美國佬做體育真係仆街嚟

無佢對napoli 完場前個下神救 我地線都出唔到

📁我的文件
└📁利物浦
└📁獎杯
└📁英格蘭超級聯賽
└⚠空
好撚想喊

Cope電台消息，皇馬認為普巴的轉會費和薪水太高昂，把引援目標換成了艾歷臣。

據稱皇馬被要求為普巴支付1.8億，這大大超出了他們的估價。目前將熱刺中場艾歷臣視為引援目標，他的合同僅剩一年多，身價預計在1億歐以下。不過，如果熱刺奪得歐聯，皇馬擔心艾歷臣會漲價。

皇區見到 終於搞9熱

啱啦 艾歷臣點睇都靚仔過Mane 啦
佩雷斯你買啲靚仔唔好搞鳩我哋鋒線三子喇

米仔咁嘅態度真係好難得
佢應該真心服AB

毒撚都有正常?

希望贏到歐聯 吸引到d大粒野願意賤價加盟

其實就算贏到都唔會有賤價買人

呢兩個星期，最驚係見到

呢兩個星期，最驚係見到 Alberto Moreno signed a new 5 years long-term contract

點會，止蝕好過
條友啲人工蝕晒俾佢

Kitning會唔會去睇決賽

要續一早續左啦

佢似會去
有得消費利物浦嘅野緊係會蒲頭

佢唔去咪又係係香港搞睇波團
咪又係燈

英超近年轉會支出一覽表

公海居然有post講人話
係咪搞錯左d咩

部份係49k 同拖肥明啦 利做乜贏乜都會照抽 呢兩隊中遊份子
部份係佢地撐既隊 特別阿車熱和其他中下遊 衰落 /重整期 /本身實力問題，尾燈都見不到top 2 接受不到 轉移視線 抽水

要d實用嘅球員就得 唔一定要big name
李城個maddison
利華個白蘭特

maddison唔覺會掂之前對李斯 佢空曬近門仲set橫唔射
旁述都問佢做乜鳩

希望補返左右閘後備

Sassuolo Striker Domenico Berardi Admits He Wants To Play For Jurgen Klopp's Side

英超冠軍🏆
不過永遠無你地份

萬能球員 - 米拿
左右閘都踼得 中埸又得 得咗

其實TC同廢中合作得幾好，big name就應該無㗎啦，但我覺得唔使太擔心

比高普tune下 搞掂喇

歐洲足協公佈，在4強絕地反擊擊敗阿積士晉級的熱刺，是本屆歐聯決賽的「主隊」，利物浦則為「客隊」，但基於保安理由，主隊熱刺卻需要使用「客隊」更衣室。 就是由於熱刺球迷使用球場的北看台作為打氣專區，令到球隊也要「換更衣室」。萬達大都會球場經理表示已為多個單位作好溝通，「球場已經與熱刺球迷，馬德里與西班牙警方作好溝通，點算好球迷數量，出發路線與球迷會面點。」 「因此，經過雙方同意下，利物浦球迷將會使用南看台，而熱刺球迷則使用北看台，」該名經理補充，而兩隊球迷將獲分發16,613張門票，兩隊球迷相加，只佔球場人數一半。

我地有得用馬體會個更衣室

老啦

王子保佑

呢件廢咗好多都黎尻佢

who?

Jurgen Klopp has decided to give his Liverpool players five days off in order to allow them to recharge their batteries following the end of the Premier League season, writes @JamesPearceEcho

After light recovery sessions at Melwood on Monday and Tuesday, the players will be allowed to fly off on a short holiday. Klopp's squad will then reconvene next Monday for a week-long training camp in Spain.

They are expected to fly out to Madrid two days prior to the showdown with Spurs.

又左腳右翼
沙拿沙短Wilson

呢個自己毛遂自薦姐

FM玩過 inside forward黎
不過一睇就知鳩up
成隊都冇意粉人 點會中

意甲人係利冇一個係成功

水貨

打錯字，想講意粉波連尼，阿古蘭尼果啲

開左career玩下ff....

5月13日訊 據塞爾電台消息，馬體會內部認為基沙文將會順利加盟巴塞，這周將就球員轉會事宜進行會談。
如果係真咁古天奴去邊

希望佢唔會漲價

車有機

轟有轉會禁令嘛？

ching真利黎

改咗名喎
鹹濕呀叔

識玩
陰死獌
撲熱熄

啫喱仔真利 文屁不要走

最後一場波一定要贏

RB Leipzig CEO Oliver Mintzlaff on Timo Werner: "Maybe he doesn’t even want to go to Munich. Maybe he would rather join Tuchel in Paris, Klopp at Liverpool or Favre at Dortmund."

買左未牙咁多位

去巴黎退休?

jelly仔真係好好J

lucas就黎係拉素都捧盃多過係利

文尼琴日lap of honor係咪都係毒撚自己一個行？

佢同基達都好似係

搵唔搵到mane

好似係左邊比較矮嗰個

好眼力

仲未瞓

你咪又係

我本身12點幾瞓咗，起咗身瞓唔返

上一上水
加油呀小葵
我翻去繼續潛了

勁仆街
天橋放左四疊報紙
啲報紙佬交收..
啲人當免費咁拎 一人一份

今季係市面既波衫鋪見既利波衫都有wu個章
根本買唔到歐聯版 想印球會字啊

天龍係咪有Janice man

諗返起巴塞比 法甲德甲最差十一人射爆兩次就覺得好痴線

咁佢個場真係好撚勁wo
就算上場都勁
有返以前未大傷時候既feel

Jurgen Klopp has been urged to make Wolves midfielder Ruben Neves his transfer priority this summer by Stan Collymore.

“Ruben Neves would be fantastic for Liverpool.”

Collymore: “He doesn’t score as many goals as he should but scores worlds. Neves is the kind of guy you’d get on the ball in the final third and he has the vision of David Silva."

Uruguayan striker Maxi Gómez has a £43M release clause. West Ham, Tottenham & Liverpool are willing to meet that fee for the Celta Vigo man. [@guardian_sport] #LFC

Man City plan £200m summer spree as Pep Guardiola plots moves for Rodri, Luka Jovic, Matthijs De Ligt and Houssem Aouar | @Jack_Gaughan

200m邊夠咁多個呀
jovic唔係去祖記咩

仲咁早 好多轉會都係吹水

最好好似邊爐收到咁密

人地鏝都最已陣都洗200m
我地呢季分分鐘淨係50m就收皮

咁又未必，我估一件大野+幾件平野/後生仔，唔過但接近100m
當然有大額賣人另計

冇大嘢唔使諗

SANE走 DINO 老
洗200 差唔多la

如果會有大野jp pj會一早打撚哂飛機買人
而家柒到轉會窗前戴定頭盔你就知咩料

其實不嬲決賽前都放風唔買人穩定軍心

不過我信最後真係唔買

一定買前峰同閘

要鞏固中場個控制力 里昂個中場佢一定會買

呢個破密集個陣有死球同遠射保證

攞咗冠軍都扔200m出黎
呢d班主邊度搵

狼仔點會賣主力力

人地油王咁多年黎都係求歐聯姐

有冇人執返走高普條煩膠

真係唔話得

直接block柒佢算啦

話割席又好點都好
個高普平時都冇喺到出現

邊到仲有粉龍買好想印件ab

係
好少見

牙琴

又海外集訓

好啦 咁唔同佢嘈啦

又切爾達

Sane走
係真唔係呀

上年無咩用錢 今年洗突佢

踢正選垃圾 反備有小小作用

唔買40up
Brant28m

我願意獻出屌摩

光頭佬好似話佢態度差

係就好啦
右左翼有3個快嘅
3個都左右都得

水貨唔識打左

哥狗賤賣比愛都唔賣比利啦

今年回左塘 正選果幾場真係知點解哥帥會擺佢後備 寧願bwa打翼都唔出佢

今季就差1分姐
點會賣比利呀

去豪門痴個有冇佢都贏硬既冠軍返黎，以古既level會唔會滿足？

佢去巴就係想咁姐
唔係想痴冠佢去愛斯賓奴都得

咁佢又真係去過愛斯賓奴

唔會買人㗎
出年踢幼幼啦

冇大牌都算
將舊錢買幾個唔同位置球員 please

假設fsg唔買人，Brewster Wilson woodburn三個夠唔夠做後備力量？（講緊仲有沙短同奧力子做輪換）

都係買多幾架遊艇算

木燒就算啦

去巴踢係佢夢想，亦係好多南美球員夢想我地無權否定
正如林拔早幾年職業生涯尾段黎到完夢真係開心到癲
但好明顯現實就係同佢想像中差好遠，
林拔都好d,真係尾段黎完夢佢都明知係做下替補，但古當打年紀就去巴正常球員緊係想像自己會大放異彩carry全隊，而唔係痴冠

你問佢後唔後悔真係未必，始終係夢想，好定唔好都算係實現左
但開唔開心真係好難講

雖然佢英冠都踢唔掂，但有預感高普會用

其實三個都可能唔得，但Brewster 叫有啲火同靈氣
Wilson 有少少見底感覺，睇咗近呢兩三張打比郡波，又係比人逼就on99咁，衰啲講佢叫做跑得快少少，但護波差少少嘅沙短咁，可能大家對佢太大期望啦

D精華球迷見佢射幾腳世界波就J到佢咩咁啦
唔用佢就反高

高普最鐘意玩垃圾

德國件古積係未有人要

Wilson射波勁
但去到利有幾可比佢遠射同射罰球
睇下對後備個期望係咩

希望後備落場救到世既就應該難d
希望打比升班佢跟埋踢多年英超先

Wilson 都叫22歲仔，但喺英冠都未去到十分亮眼，就算佢係後生我都唔會對佢太大期望，但力子24歲已經喺英超叫做企得穩，所以對24歲力子有期望同對22歲Wilson 無期望係唔矛盾。

Wilson 唔撞得/無速度/扭唔贏人，除非行James Maddison 條路喺中路比人圍住踢，得閒遠射同分下波，但我利又需唔需要一個質數一般嘅10號呢?

唉但作為利子，都好想出年收返Wilson 大變身打救利記比大家鞭我屍

RB Leipzig chief on Timo Werner situation: "The situation is still the same. Timo Werner would rather not sign an extension," he told Sky, cited by BuliNews. "But that could change.

"I don’t think it’s completely out of the question that he could extend his deal. We haven’t talked to Bayern Munich about Timo Werner yet.

"Maybe he doesn’t even want to go to Munich. Maybe he would rather join Tuchel in Paris, Klopp at Liverpool or Favre at Dortmund."

有冇人睇左條片?

其實成場波,巴入面so咬好落力,好在前場其他隊友太hea

希望打比升上嚟再外借一年啦
咁Wilson嘅情況會明朗好多
唔夠料都賣到好價

有有幕佢一個人上前逼點知另轉頭一個人都冇上黎幫係慘
不過巴條老人中場真係失哂位

之前講到馬體會想要古積，想問佢外借踢成點？

回收返嚟又諗唔諗得過？

曼城衞冕英超，球會上下開心慶祝過後，球會來季將面臨重大危機，就係被禁參加歐聯。《紐約時報》報道，經過數個月調查，證實曼城違反財政公平原則，歐洲足協財政公平競調查小組建議判罰曼城禁止參加歐聯一年，並會盡快於本周宣布。

點會有事 錢解決到既問題就唔係問題

又花式打J

上前場迫完龍門,拎轉頭發現原來得自己一個

睇inside anfield條入波片
4:0之後美斯開完波果下已經散步

唔係咩好事

唔搞會唔會最後真係益左獌

嘩屌 計漏左狗隊

唔會 講到明係1-4名先有得參加

終於有得打歐費sir發功神秘力量

未盞搞到人地專心聯賽

講到明 歐聯最低資格係頭四 歐聯或者歐霸冠軍 冇任何一樣返去睇波啦

fb見有人講mane女朋友ig

脫毒?

你老死脫毒喇 幾時到你

有人以為球童係佢邊個做乜生左個白人仔

之前狗竇有個扯火屌人問車贏歐霸係咪有得踢歐聯
點撚樣都冇得踢呀!

個球童就係助攻王?

big4有隊解散有冇得踢呀?

古回家吧

FF下好

應該唔係球童 見到佢lap of honor個陣女朋友story 有up到個細佬同mane猜下波 我估親戚或者朋友個仔

佢女朋友ig係咩

毒丁 有女 實影響表現

見到女著呢件短袖配超短褲正到飛天.
不過條女係大陸人.

啱 繼續燈

你見佢完場仲笑笑口就知

又一獲

識食喎
同個白人一齊

基達同兩個阿嫂都有follow

幾靚女

係囉，冇歐聯佢地實全力聯賽
不過見鏝玩左金錢足球咁多年連歐聯決賽都入唔到又幾好笑既

佢好似同matip女朋友定老婆最fd

呢個分析 證明如果沙基利 係唔踢得中場個三個其中一個 希望下季高普多

咁都搵到 文尼叫我唔好講

呢個分析 證明沙基利 係唔踢得中場個三個其中一個 自膠 希望下季高普多套4231

第一個？

文尼有歌了

今季季中沙拿冇態果陣 踼過一排4231架 但唔知點解都係冇鏝城424果種feel

依家隊波開始放緊一個星期假

中場技術同創造力同鏝冇得比
慢慢猜波係利既弱項

因為踢得亂 on9高普salah打9號 4231

都幾hea

幾好聽喎好有非洲嘅感覺

一早要啦，我成日都鄧交屁難過，明明自己入波，全場喺度"Mo Salah running down the wing"

Saaaaaaaaadioooooooo~

都有嘅... oh mane mane dodododododo...

利打快速反擊，勤力三工兵點同鏝既偽巴塞足球比
季中夾硬轉營所以失分，暫時重未夠技術玩控球
所以響西甲係巴塞贏聯賽多過皇馬好多，因為玩控球叻先可以成日虐待同食硬d中下遊球隊，而打防反會響歐聯勁好多

salah最近咁獨,我寧願俾沙基利做下波俾隊友好過

歐聯已經見到沙短都不在狀態 做醫院波俾隊友就有佢份

數據就係佢兩場都有助攻

短兒英冠料黎 勿認真

沙短狀態係差 不過同踢得太小都有關係 高普都有責任